小朋友未能自控就帶佢地搭飛機係咩心態？

覺唔覺香港d家長都幾自私，
小朋友得幾歲唔識自我控制瘋狂咁嘈，
d家長只係識自己睇電話睇戲，
由得個小朋友踢前面櫈搞住前面，
教仔都唔教

其他乘客根本無義務去體諒你個未受控嘅小朋友

有無出聲屌個細路

其實睇戲都係
個啲家長又真係會答佢個下好野

早幾日先有個post屌緊，入面仲有d疑似babycondom會員堅持自己一定教得到時一定乖無問題
或者大量三歲已經記得當日發生既所有事同知做緊咩
又或者係受害者搵唔到人湊先夾硬辛苦地帶

大把啦.
班新移民係咁教仔

Between早兩個月搭飛機越南番香港，有對父母帶兩個仔去，兩個仔全程兩個鐘不停喊，佢父母又好野交俾工人湊陪佢地，自己坐到遠一遠話之你，個工人又無視喊聲
另外機上都有對外國人帶bb去，其實都唔啱，不過佢地都叫見佢開頭喊，就全程兩個鐘企起身抱佢地氹佢地，都叫無乜嘈

大把廿幾、三十幾既港豬父母
問題係呢個世代太多人唔識教又要生
仲要而家旅行相比以前平咁多，情況只會惡化落去

好心如果個細路試過坐飛機唔舒服係咁喊既，就等佢大d先再搭啦，人地辛苦個細路自己都辛苦

得幾歲，有時唔係教就聽嘅

我不嬲帶耳塞，幾蚊唔慳la

巴士地鐵一樣啦

屌，真係，父母完全唔想理，塞晒比工人，工人又唔鬼理，養人定養狗呀屌

全球既人都係咁
利申: 係外國讀左好多年書